部車唔著 咩問題

今日諗住揸車 琴日先揸完 一扭匙部車冇反應 撻撻聲都冇 標板有燈 大燈就冇 窗都校唔到 舊電仲係綠色 前排整車試過熄車 但開左大燈用左過江龍一次 會唔會舊電冇哂電啦

推

睇下係咪上手泊得西，軚盤係咪lock左？

都係我泊 泊得好好 不過冇試軚盤

過多一次江龍試下先?

AT?係咪尋日泊完車無轉返p波啊？

會試下用果個咩救車工具

係呀 但有轉番做p波

唔問車房？

手制？

冇撻撻聲即係士撻壞左

騙子hi 呢到都見到你
未拎去車房

大唔大鑊架

你唔拍條片send去比車房睇？

我平時有咩事都拍片問車房

Btw樓主揸林寶堅尼，你地冇揸開果d唔好亂答

好主意喎 謝騙巴

騙子

補充 99年 jimny

還返部車比人啦

士撻+1 壞左係完全無聲

得左 冇電 舊都乾塘 我估 叉左幾次先著到 快快趣換撚左舊電先

一熄車 又撻唔著部車

應該舊電儲唔到電啦 打柴得好緊要